讀大學好輕鬆㗎

上到大學就唔洗讀書㗎啦
仲有好多野玩
輕鬆

究竟一開始係邊個咁講
多嘢做到仆街，壓力又大，辛苦到每日都想quit u
次次聽到人咁講都想問候佢老母

無料讀大學既人先會咁講

讀大學好輕鬆

啲未讀過大學, 又想你讀大學嘅人

讀大學(唔睇GPA)好輕鬆

其實只求合格真係輕鬆過中學好多

利申 成日走堂/上堂打機
功課全抄全freeride

閣下係咪讀UST?
我入U個陣都係咁諗
之後頭兩個SEM爛龜到仆街

係 最多交assignment前幾日忙啲

讀恒大bsex好輕鬆

讀shitty咪輕鬆囉
On9都爆4

中學教師及家長

唔係香港嘅u
不過都係出名chur

你讀咩科

想霞B教

engine

ching我發現你喺咩post都可以好smooth咁踩下city

吓
咁都hea到

淨係教靚仔

我係

其實幾輕鬆
可能我果科重理論計數
我見fd其他科果d寫文寫到pk

😅😅

要合格final前一晚溫幾個鐘已經夠做
不過靚grade就好撚難

其實唔難
功課抄人 final淨係識做送分題都夠pass

我今年year1
好撚驚啲major f

真係趕得切咩

老母

唔會啦
多數prof有得揀都唔會F人 (killer另計)
見你差幾分pass會搵位加分比你

不如你講下你讀咩科

巴打咁講又mean咗小小

不過揀科唔適合就可能真。因為大學有好多勁人，來自五湖四海。又有D對嗰科好有熱誠嘅人。

利申：唔係咩勁人，但當年好鍾意自己嗰科，好有熱誠咁讀，拎First Hon同Dean List走

外國係

而家讀左ust咁耐到而家都係咁諗喎
爛grade?無所謂啦有得玩咪得

好辛苦咩？

利申：連登仔

Block柒你條IVE柒頭下世先讀大學啦你

讀到仆街

612就黎冇錢啦

一直都係俾人呃 俾人氹 直至揾到真正讀書嘅意義

好撚mean

遲啲仲要揀main stream
唉 煩到仆街
都係出返去溫midterm先

大鑊 點解我真係覺得幾輕鬆
最多咪交assignment 前幾日忙啲
Final前一兩個星期忙啲
Sem頭直情係天堂啦

邊間大學
文科理科商科？

救唔翻就由佢爛啦

midterm完咗又要chur assignment 同project
chur完發覺已經要考final

之前都幾鍾意讀書
不過依家冇咗讀書嗰種感覺
加上身邊班friend都勁過我，好大壓力

個個星期都有assignment bo
mid term 科科都兩個 仲要連續考 點樣唔chur
你邊間workload 咁細

中大

好多野都一理通馬國明，有概念就唔難讀啦

中學係由朝到晚都有堂喎又補習又操卷
而家大學閑閑哋都有日day off啦
仲未計星期六日
又唔洗每朝早咁早起身 又可以走下堂
sem中至尾係忙d既 但係日日可以瞓咁多個鐘我已經覺得好hea
利申認真討論

好嬲好嬲

吾咩城 shitty就shitty啦

唔chur 咩
midterm + assignment + group project 真係想死
淨係將啲時間放讀書可能會輕鬆啲嘅

商科
因為好憎數學，自己又有興趣，以為商科會少啲數，點知咁撚多calculus
讀到想死

我自己黎講 幫人補習返工嘅時間仲多過上堂
(好鍾意搵錢)
可能有幾日會想死既 好快捱過啦

唔好咁留意禾啦😳😛

我只係覺得sem頭算係hea啲
之後開始忙到扑街
workload 重個中學勁多
可能只係我中學太hea啦

勁 可以考慮讀上去 岩讀書

我而家fm但已經有少少呢種心態

City?

有冇得好rough咁踩

讀非專科係輕鬆嘅

Real

過咗去嘅人一定係覺得輕鬆，你讀大學嗰陣諗返DSE都覺得輕鬆，到你返工咪覺得大學輕鬆，中學老師一定係同你講輕鬆架啦，佢同你講得姐係返緊工呀嘛，梗係大學輕鬆

你返學成績只係同自己交代就得
出黎做嘢就唔係咁簡單了

讀緊乞食科 好輕鬆 得幾篇文寫下
但畢業就惆悵啦 要諗定瞓邊個橋底

雖然我覺得中學workload重啲
不過你有個fixed嘅schedule，會有人提你要做啲咩
不過大學無，所有野都要靠自己，所以感覺上辛苦啲

過來人, 最後捱到3RD HON, 而家都30K UP, 冇野嘅, 第一份工會難搵D囉

quit囉 傻鳩

9月個陣心諗 嘩 咁得閒嘅
去到十月開始嚟料，啲deadline一車車咁嚟，勁多嘢做
究竟邊個話上到大學可以慢慢玩，上到大學好得閒
而家多嘢到做半放棄狀態

Chur到成隻狗咁

屌 唔啦 我最多會形容自己係識考試 好明顯唔係好熱愛學習既材料黎
讀大學純粹想享受下大學生活 住下hall攞住大學d錢去下exchange

你實係想講笑話媾女食哂檸檬 尷尷尬尬自己行開嗰啲毒撚嚟

睇科
文科JJ表示

讀大學係最辛苦
放左工都話有自己時間
讀書無限功課又test

利申廢鳩

😳👉🏻👌🏻

唔滿意可以唔讀

今年fm
每日都喺度諗呢個問題
屌晒講過衣句嘢嘅每一個人

第一個final都未考喎ching

唔一定
返左工覺得大學chur d
大學覺得dse重chur

咁你midterm同exam點過?
直接炒車唔踩brake?

Singapore?
Chur到仆街

好後悔冇揀bbq
讀數理科讀到仆街

係

天份
當年exchange走去讀CS科
隔離條印度佬 睇一次code已經明
我睇極都未明

health science撚表示

feel到midterm炒曬，遲d又一堆assignment同group project 依家半放棄

你覺得有囡囡比我埋身？

睇你aim咩姐...

真心想問gpa有無用，想grad到就算

溫幾個鐘點都識幾題
靠功課拉分

hello world

唔係~

yr1 cs 得city再唔係poly computing

証明你唔夠料讀囉，仲四圍同人講

睇你想唔想讀master

睇你讀咩科嫁姐

唔好放棄呀

Midterm好多野做日日追deadline

咁中學攞2都好易

中學攞2玩撚完
大學攞2啲老細都唔會理

下一個你要面對嘅大話係
大學生畢業是是但但都20k啦

你on9
啲嘢積到最後一日做緊係gg啦
我多時間到可以每科整notes

你諗多左
呢啲網路垃圾純粹係想踩人
我響其他post講真話
讀ive肯做肯進修又夠進取
個人工係可以高過同齡大學生
結果除左一個巴打問詳情
兩定三個巴打同我認真傾之外
其他都係呢類網路垃圾
開口就話人讀ive做死一世垃圾
topup野雞垃圾之類嘅廢話

日日同frd出去玩
次次就嚟deadline同班frd怨天怨地
Midterm exam 屌晒鬼 話下次一定要早啲讀

Sem 頭大家一齊話發憤
結果又係無限輪迴

Sor囉
不過整notes唔係basic嘢嚟㗎咩
忙係因為要操exercise同埋努力唔做deadline fighter

放心 如果你個科有placement 仲會想跳樓
利 當年有

心水清

呢樣就係lihkg嘅死症⋯⋯ 但其實唔應該咁。香港人最叻貶低人同自己顧自己，自私自利。

推而廣之，今時今日香港搞成咁，當然政府有責任。但其實巿民無團結，當年「各家自掃門前雪」「搵錢行先」先搞到咁嘅局面。（sor，講遠咗）

樓主讀咩科？

有呀
比你講一講少驚

一個禮拜5-6份assignment
日日都係交assignment前幾日

商科，嚟緊揀main stream
上面講過

四年制credits太多夾硬搵啲嘢你讀，講真做會計狗使鬼用calculus

你dse數拎咩？
商科數算易架啦

中學某中文老師

Ching quit u未

讀business都想死

另外都市傳說話master只係豪華版興趣班，係咪真

Dse都ok，不過數底唔好同好抗拒數學，所以難pick up啲嘢，對住啲數字好抽象，完全唔知佢哋有咩意思

唔係Business，係因為calculus先讀到想死，ching睇清楚先
我好鐘意business的

Shitty 邊洗讀書
個個出cheat,過3爆4，行中門都唔驚

但我真係日日玩活動，考試先溫書

讀岩科咪輕鬆
準確d 講係你開心地忙

好後悔 努力到final year
上唔到first hon
早知hea啲

IVE都有資格講

得一兩個course有calculus姐
好快過
不過仲有啲唔關major事嘅on9野要人讀埋

我都覺 日日讀到人頭都wing wing地

早啲瞓啦

諗起都唔想讀

中大想攞大學錢都幾難
有fd去亞洲得一千蚊
去歐洲好d既真係唔好預幫補得幾多

我以前係讀翻譯o既
讀得算輕鬆

搞到畢完業返緊工先黎好慘情咁鋤英文

中學攞2就咪撚讀大學啦，驚你英文都唔識

幾時講過我攞2

有冇諗過係你廢

都ok既 我去歐洲算攞得比我想像中多錢

睇下你係求合格定要追gpa囉

老老實實，以前考A-Level嘅人可能真係會咁諗。有好多year 1嘅野A Level已經有打底。

利申: 工程撚，A Level老野

追gpa都唔洗每日chur啦

資質唔同

我講咗唔係好耐啦
輕鬆嗰啲係有天份有後天培養嘅人
冇天份冇資源讀上=食屎

睇你適唔適應到啫.

啲野你本身識咪睇一次就明
所謂有天份其實係有興趣
私底下都會花時間學嗰種

我輕鬆過中學好多喎 最多咪assignment/exam前忙少少 其餘大部分時間都係鳩hea 利申專科

讀得輕鬆係要有幾個條件：
1. exam / quiz 佔分比重低
2. Assignment 佔分比重高
3. Presentation 佔分比重低

最好嗰科係得2
一個sem只交一兩份assignment
最多臨尾有個final exam
以前比較多學科係咁
依家多數有哂1-3
所以先咁辛苦

真

無料讀大學但最後都同你一樣學歷
你覺唔覺得自己仲廢？

咁易都話想死

利申：engine仔表示日日都有野deadline

same

你ust? 我男朋友又係咁

係自由但唔算輕鬆，喺冇王管嘅情況下
除左自己冇人可以督促自己正常溫書/讀書，
而家zoom冇f2f少見同學自然更少上進嘅動力，
唔追gpa呢啲心態咪會讀得輕鬆囉，
係midterm交功課嗰牌會chur啲啲

你地真係未撚見過大蛇屙尿

三大最底嗰浸 自己諗

根本睇科

醫療你grad到就有工(同高gpa一樣人工)

廢科先爭餐死

但絕大多數case你文理社top 1/3 gpa都比唔上人地專科底果1/3

結論：科目=家底/極social>>>>>u名 gpa intern etc

咁即係搵食科本身就搵食 所以讀唔讀都算
乞食科本身就乞食 讀唔讀都算

有frd讀文科
一個sem只交一兩份assignment
Final exam都唔記得有無

識幾題邊夠 mean先得c+，岩幾題咪炒硬

圍爐

外國讀好輕鬆
一個sem一科通常得1-2個assignment/test
一星期先上12-13個鐘堂
其餘時間都係玩

忠告：請勿讀書，請前往打工

睇下你aim咩成績同埋本身能力如何
有人hea讀 pass就OK
有人日讀夜讀 想爆四
有人freeride 又畢到業
有人唔讀都pass
乜人都有

唔care gpa但求grad到就得就好輕鬆
care就繼續努力吧

輕唔輕鬆視乎係咪揀啱科
好似我嗰科垃圾soc sci
一日到黑讀埋啲濕9理論
一個禮拜又要睇淨係得字、幾百頁嘅readings
讀緊FBE electives
會計真係好讀好多
又實用又唔洗對住堆字
利申黨大垃圾soc sci

想知啲assignments 係打文 定係計數

每個星期都有唔代表好重workload
可以係一張A4紙 tutorial聽兩野就識做
加埋都唔夠一個gp project煩

大學真係唔洗點讀wo
走曬堂去玩，一到考試前比d同學問到我識

認真啲捱埋個大學 搵份好工 出嚟做野就會好輕鬆架啦

數科黎

睇下你aim 咩姐 求grad 真係輕鬆 日日住hall 搏盡無悔

ching讀engine？

poly computing 好似冇咩人討論
poly 出名嘅engine科好似都係傳統工程/重工 多

中五：捱埋呢1年半就有四年時間hea

上到嚟慢慢hea

i know that feel bro

Hea hea下cgpa below 2.0

可能city reject咗佢呢
btw我見如一次port佢一次 下世再讀IVE啦垃圾

睇公開試咩成績
攞4或以上可能會覺得大學輕鬆
chur 慣

不過2 或撞彩3得罪講句
HD都覺得chur
因為以前都係hea考

黃豆系咪輕鬆 專科超煩超大壓力

數學果d比埋答案你睇都唔會明

電腦比埋c++答案都死

每個人長短處都唔同
我天生數學癈咪讀得辛苦

想喺dse攞4/5唔chur嘅
話曬有兩年半時間準備

一題數可以諗幾日都諗唔撚到 每日坐低兩三個鐘都冇進展
每份assignment 5-10題數
一個禮拜5-6份 佔個grade 25%

垃圾CLC第一文稿 5/5/4.5請咗個D我食我好俾心機咁睇本書架

攞4/5一定chur
LS 數已經chur死你
2/3 係明知好多題目無温過入去考

商科都有統計學m1

程就m2

我雙修想死

完全唔關事

我嗰科m2 5**都想死

日日返去都係去溝女

下好輕鬆喎我
日日同班女女吹下水傾下計
就畢左業了

攞4其實好基本啫
有做過下啲pp已經有5啦

只有攞5**先chur
5*都係hea考

你邊間
可能你嗰間輕鬆嘅
不過事實上外國大部分都係有心讀嘅先只會讀u
同埋都有分chur同唔chur嘅大學
我嗰間你可以理解為嗰邊嘅ust，又chur又爛grade
大部分course都有2個midterm，今個禮拜考完下個禮拜再考，每星期都有quiz同assignment
同香港嘅大學一樣，同身邊喺香港讀嘅朋友一樣忙
今時今日仲覺得外國大學好輕鬆，咪傻啦

唔係~
係商，不過要take calculus course
上面講過
我呢排都操數，希望midterm搞得掂

m2冇教蓋率 平均分果d呀麻

你個名

唔關嗰啲事 主要係m2冇教inequality

讀大學會有女朋友

電腦數學抄都冇用呀sir問一句即露底

完全同意
忙過中學晚晚到三點訓

真
我自己都唔知點解當年有5星
救咗一命

依家online多數都係考mc t/f，考多咗logic上嘅嘢
齋計數都還可以，可以用嗰啲calculator，不過問logic我唔明咩嚟淨係識計嘅點會識做喎

Online人都識唔到多個，何來有仔仔囡囡

笑撚死 我放棄治療啦 合格就算 分數浮雲

記步驟囉數學系先教點證明

其實輕鬆

係呀 依家靠呢啲執分

on9 我覺得online考難咗好多

唔想3rd hon grad 2nd low都好呀

係呀!!!!!!!! 睇返啲pp兩回事嚟嘅

俾pp伏咗
真正考難好多

我考完先至知open-book係冇乜用
根本冇可能夠時間畀你慢慢睇

online有人唔出貓嫁咩

冇所謂學位者

你真心定假膠

成班人租房出來考啦

槍手準備

quit 囉

係抄晒啲formula，同埋揀啲自己成日唔記得嘅嘢寫落份notes度對住做，咁咪睇得切囉

3rd同2nd low無分別啦
都唔會影響到以後嘅日子
當年揾grad job，我local 3rd hon撼贏咗個UCLA嘅2nd hon。對自己有信心啲啦。

係出來做野冇咩人理 最緊要自信

澳洲八大
腳讀
不過Hotel Man

好撚易

人廢又要賴人水你

Soc sci可以培養critical thinking 同logical

大學究竟辛苦係邊？
我寧願讀書都唔想做野

一題數比埋答案你 叫你解釋答案點來

入唔到手呀

IFAA

真，讀含大日日享受魚水之歡

中學辛苦過大學好多

Shitty U最撚輕鬆 個個都淨係掛住食女打飛機

睇你aim咩

做group project仲慘過自己做
利申 遇過三次freerider

🐮

都係果句啦，讀大學真係可以好輕鬆，就好似你地成日見到d friends喺ig post去邊度挽，前題你半放棄/放棄gpa。當然我吾否認有少部分人可以chill住first hon, 不過有幾多人做到/你係咪其中一個?

有時擺咗心機落去 先僅僅掂到條mean 真係好撚氣餒

已經唔係aim咩hon嘅問題
就算唔温書唔做卷 淨係做足assignment已經chur過中學十倍

同意 口號嗌到大大聲

但有時我都懷疑究竟大家想光復嘅係咪同一個香港

啱啊，今年yr1已經覺得好chur，仲未開始忙group project 同final。所以見到d friend成日去挽就好好奇，究竟佢地真係balance到定係放棄左gpa。

聽到人話大學輕鬆我會第一時間問咗咩科先

月經po

屌你老母 趕緊assignment

相比出嚟做野讀大學輕鬆好多

其實我就覺得吾太關科事，除非係專科，基本上如果你吾緊張GPA,吾在意hon, 淨係想大學畢業，你d assignment/mid term咪去chegg/請槍, group project 9做，平時分拎夠，final混下分， GPA 2.0/2.x不是夢，仲可以有好多時間去挽，好輕鬆。個人意見，吾知可吾可行。

讀你老母咩 校長全部黨員

上堂時間的確好過中學好多，
諗起自己以前六點幾起身，四點先放學
之後仲要補習

頭半個sem，未有野要做就輕鬆
但做present，essay就有好多準備功夫
絕對唔係唔使讀書

same 137/2000

sfu？

覺得自己好天真 比以前D中學老師fake 以為大學係天堂
以前d中學老師話讀大學可以晚晚去club玩
上到大學唔洗讀中英文 PE 好少科讀
上到大學識好多Friend 一齊玩 好enjoy好自由

Yr1 2都仲可以話算輕鬆

樓主我同你一樣

有料就唔可以覺得多野做 唔可以覺得辛苦架咩

Sls

乜你知我咩學歷？
你係垃圾唔好以為人人都係垃圾啦

掂到mean 然後出grade係C個下仲灰

我就未見過陳云嘅信眾係高學歷
你都唔會係例外

呢種口吻咁似美國d 左膠
“支持Trump 都係低學歷”

下唔係呀嘛
熱狗青城低賤過本土同泛民係人都知
唔知點解你咁有自信
今日出post 多謝咗老師未